....

. ....... .......... . . . ...

。。。

..... ...... ..

-.-. --- .-.. .-.. . -.-. - ... -.- .. -.

=.=

... ...... ........ .............

Ok

Are you ok?

Ok
唔阻

BB

What

Me犯眾憎

yes
Are u ok

......

啡哥

唔ok都要ok

Ok together

.
.
.
.

叫你唔應

Me try try

你唔應too

有冇掛住我

Time

應左
係你唔理

掛死啦

我唔想返工呀屌

我都返緊

我踩到15號呀仆街

咁慘
你要踩幾多日

11日 你要支持我呀

我會啊
11日 辛苦你了

冇人同我9up真係捱唔到

我陪你啦

.. ...... ....

要陪我一世

好

講人話

唔好唔理me

.... .. . ....

G

Yes